有冇絲打帶完月亮石之後出左pool

同ex 散左有半年， 最近想買條月亮石崔愛情運

星座撚啲fd？

唔好一黎就屌先 錫下小妹

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

拉

帶左80年。a0

拍緊拖會好左

帶佛牌效果最明顯

戴口罩效果顯著啲

帶紅紋石
一星期就出pool

有幾戇鳩先會信呢啲

信水晶都未算戇鳩

信水晶 ＋ 占卜 ＋ 星座先係戇鳩

進化左

要出pool唔係應該戴紅紋或者粉晶？

事實係條友知你發緊春 所以先突然主動
又唔廢得哂既 帶愛情水晶

不如我射督精比你帶住佢好過
起碼唔係死物來

我錫你

我買咗條紅紋石
唔係成日點戴
都冇咩變化

進化石？

自貼+聯絡咪大把狗公溝你囉,死基佬
一時就話自己女朋友,一時就話點追女仔,一時就話自己冇打飛機,一時就話自己用月經杯
死變態佬

點解咁既樣？你唔係唔知吓話？一向都係帶佛牌最有效解決生活上既問題。

戴下啲戇鳩石就有用咩

戴左紅紋石
諗住同男朋友感情好啲唔好成日鬧交
戴完一星期就分左手
睇黎佢唔係正姻緣啦
衣家都keep住有戴 不過就冇咩變化
但啲石好似白左小小 唔知係咪錯覺

正緣係到

人地話月亮石可以美容瘦身
完全冇用

不過見佢幾靚先keep 住戴

唔通戴完之後 個天會跌條仔比你咩
我係見佢話令自己冇咁燥底先戴 有少少用

戴粒石就有用個個都西施啦
自己唔做運動 控制飲食減脂
喺度瀨粒石冇用

打 月 石，以為講pkmon

尋日屙完屎今日就出左pool

我反而覺得可能只係自己信念唔夠
水晶既力量應該係影響我既思想
令我好想令自己靚d 而會主動做運動
所以d 人可能買完 覺得真係會幫到佢 而自己潛意識有所行動

梗係有用，我隻皮皮戴完就進化左

樓主係伊貝？

落人降頭會唔會有效啲

帶月亮石進化咗做尼多王

月亮石好似主要令情侶之間關係同自身脾氣好啲，
紅紋：正姻緣
粉晶：拍下散拖
btw, 調整好自己，行出自己既comfort zone 會比帶水晶更易識到另一半，順期自然。唔好為拍拖而拍拖。

我女朋友

我個fd
但我紅紋 月亮孖住帶
都係a0

佢真人係中央圖書館做管理員

你點知 咪起底

有用的，
戴完全世界都知你好dry，
會多咗人放膽追你。

你掛個牌係身寫住single，好想要仔，
寫埋電話號碼上去，會有更強效果。

樓豬仔嚟

儲錢整容好過啦

信佢美容瘦身就真心on9
之前見D人話咩點蠟燭可以減肥
笑到我仆街

帶舊石唔會無啦啦瘦 唔郁唔做運動 何來減肥

on9先信呢啲

唔係on9 但信得嚟都需要自己做啲嘢
其實我自己都有帶水晶
自己都有帶紅紋
帶完一個月之後就拍拖
但係要記得佢係輔助作用
改善自己心態姐

好忙

應該講緊喱隻石

我隻皮皮因為帶左粒石進化左

我個frd 戴戴下進化咗做尼多王

戴完唔出街 又唔識新朋友 有春用咩

想出POOL你去金鐘M記好過啦

之前戴過粉晶 3年半後散咗 和平分手
依加戴緊月亮石 有男仔表白 但我仲觀察緊
Btw你可以當水晶係個寄託 但吾可以依靠曬佢
多啲發掘吓自己嘅興趣 擴闊吓社交圈子 識多啲唔同嘅人
自自然然搵到個啱傾嘅人試吓發展

我買左條千二蚊 係咪正常價

邊種月亮石，有冇圖？

千二蚊